支那仆街你撞撚完未呀？

成日未上車就爭先恐後擺位坐
屌你老母

佢個樣就好似係到笑鳩你
咪又係唔撚夠膽當面屌我，淨係識放上連登

連登鍵盤戰士

樓主弱智怕事死毒撚

你條仆街又知我無屌？

有屌？

再屌下佢拍片上來啦廢柴

笑係笑緊你個油頭死毒撚屌你老母

我點解要比個機會你起我底呀？

我話佢個樣似啫
我點知你有無屌
你有無講？
你淨係post張相
加句 佢爭先恐後
我洗唔洗穿鑿附會諗埋你有無屌到佢跪係到叩多三個響頭講對唔住？

樓主廢

佢坐完又起返身，俾晒機會樓主都唔去坐

點解你又要人信你有屌隻蝗？

死毒撚

咁大家又點撚知你係有屌啊？

睇黎未